可否有得刪除自己account？自己刪除一小時內開嘅post？

有時轉ISP想刪除舊account，個系統其實可以自動將個account suspend一個月後先正式刪除，當然決定刪除時要入多次密碼確保係會員本人啦

至於刪除一小時內開嘅post，因為有時post咗錯誤嘢係冇心嘅，怕人玩嘢可以一日只限一次機會

希望認真考慮啦

陳同佳可否刪除自己殺咗人嘅紀錄？

五毛可以del post?